有冇巴絲去過北大ex清

一星期上一堂
想周圍坐火車去玩 有咩地方好介紹

10年前去過
去咗天津呼和浩特哈爾濱清島西安

Btw 南門重有無一蚊一串燒羊肉？
我食咗大半年之後有人話我知嗰d係老鼠肉

去左咁多地方
一星期上一堂夠時間玩咁多？

老鼠肉

呢嚟三月去

邊間？

北大

去下呼和浩特西安成都天津上海

Btw你咁快reg咗科嘅

我summer exchange炸
你SemB？

真係要去
睇緊有咩地方好去

係呀我二月底走

依家北京D野係唔係貴曬

咁遲D問巴打你去左邊到玩個D
等你包膠

西藏

可惜...
低端人口單野真係搞到賊都多D

我summer exchange應該唔夠時間去
去蒙古頂住先 遲D再去西藏

教授有冇鬧你係狗？